{
  "id": 1125800619,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.20644,52.9156,14.20644,52.9156",
    "geom:latitude":52.9156,
    "geom:longitude":14.20644,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":192,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"14.18644,52.8956,14.22644,52.9356",
    "lbl:latitude":52.9156,
    "lbl:longitude":14.20644,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Lubiech\u00f3w Dolny"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Lubiech\u00f3w Dolny"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Lubiech\u00f3w Dolny"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u044e\u0431\u0435\u0445\u0443\u0432-\u0414\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Lubiech\u00f3w Dolny"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Lubiech\u00f3w Dolny"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Lubiech\u00f3w Dolny"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Lubiech\u00f3w Dolny"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u044e\u0431\u0435\u0445\u0443\u0432-\u0414\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u044e\u0431\u0435\u0445\u0443\u0432-\u0414\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Nieder L\u00fcbbichow"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Lubiech\u00f3w Dolny"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3092971,
    "qs_pg:gn_pop":192,
    "qs_pg:name":"Lubiech\u00f3w Dolny",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Zachodniopomorskie",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":195959,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":505399,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Zachodniopomorskie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687271,
        102191581,
        1125290209,
        85633723,
        102080047
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3092971,
        "gp:id":505399,
        "qs_pg:id":195959,
        "wd:id":"Q6695266"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497291244,
    "wof:geomhash":"f21791e5c3c1e7692a7ac771d4636f9c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080047,
            "localadmin_id":1125290209,
            "locality_id":1125800619,
            "region_id":85687271
        }
    ],
    "wof:id":1125800619,
    "wof:lastmodified":1690855329,
    "wof:name":"Lubiech\u00f3w Dolny",
    "wof:parent_id":1125290209,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":192,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.20644,
    52.9156,
    14.20644,
    52.9156
],
  "geometry": {"coordinates":[14.20644,52.9156],"type":"Point"}
}