{
  "id": 1126006349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.44327,49.75255,22.44327,49.75255",
    "geom:latitude":49.75255,
    "geom:longitude":22.44327,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":240,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.42327,49.73255,22.46327,49.77255",
    "lbl:latitude":49.75255,
    "lbl:longitude":22.44327,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Jasienica Sufczy\u0144ska"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06cc\u0627\u0634\u0646\u0642\u062a\u0633\u0627 \u0633\u0648\u0641\u0686\u0646\u0642\u0633\u06a9\u0627"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jasienica Sufczy\u0144ska"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Jasienica Sufczy\u0144ska"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042f\u0441\u0435\u043d\u0438\u0446\u044f-\u0421\u0438\u0432\u0447\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jasienica Sufczy\u0144ska"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06cc\u0627\u0634\u0646\u06af\u062a\u0633\u0627 \u0633\u0648\u0641\u0686\u0646\u06af\u0633\u06a9\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jasienica Sufczy\u0144ska"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jasienica Sufczy\u0144ska"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jasienica Sufczy\u0144ska"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jasienica Sufczy\u0144ska"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u042f\u0441\u0435\u043d\u0438\u0446\u044f-\u0421\u0438\u0432\u0447\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042f\u0441\u0435\u043d\u0438\u0446\u044f-\u0421\u0456\u0432\u0447\u0438\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Jasienic\u0105 Sutczy\u0144ska"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0633\u06cc\u0646\u06cc\u06a9\u0627 \u0633\u0641\u06a9\u0632\u06cc\u0646\u0633\u06a9\u0627"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":770345,
    "qs_pg:gn_pop":240,
    "qs_pg:name":"Jasienica Sufczy\u0144ska",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Podkarpackie",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":298354,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":497070,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Podkarpackie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687295,
        102191581,
        1125295235,
        85633723,
        102079513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":770345,
        "gp:id":497070,
        "qs_pg:id":298354,
        "wd:id":"Q31807"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497299985,
    "wof:geomhash":"f7a6d242374f7f54b26fe742df94ec13",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079513,
            "localadmin_id":1125295235,
            "locality_id":1126006349,
            "region_id":85687295
        }
    ],
    "wof:id":1126006349,
    "wof:lastmodified":1690855517,
    "wof:name":"Jasienica Sufczy\u0144ska",
    "wof:parent_id":1125295235,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":240,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.44327,
    49.75255,
    22.44327,
    49.75255
],
  "geometry": {"coordinates":[22.44327,49.75255],"type":"Point"}
}