{
  "id": 101861303,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.225334,49.486362,22.225334,49.486362",
    "geom:latitude":49.486362,
    "geom:longitude":22.225334,
    "gn:population":1400,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.205334,49.466362,22.245334,49.506362",
    "lbl:latitude":49.486362,
    "lbl:longitude":22.225334,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":49.486362,
    "mps:longitude":22.225334,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Pora\u017c"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pora\u017c"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Pora\u017c"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0430\u0436"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pora\u017c"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pora\u017c"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pora\u017c"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pora\u017c"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pora\u017c"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0430\u0436"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0430\u0436"
    ],
    "qs:a0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:a1":"*Podkarpackie",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Sanocki",
    "qs:adm0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Pora\u017c",
    "qs:loc_alt":"Poraz",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":104,
    "wof:belongsto":[
        85687295,
        102191581,
        1125295023,
        85633723,
        102079437
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":761474,
        "gp:id":513813,
        "qs_pg:id":305179,
        "wd:id":"Q7229953",
        "wk:page":"Pora\u017c"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"ce8bca4e6f2e266425d67c1c463afb82",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079437,
            "localadmin_id":1125295023,
            "locality_id":101861303,
            "region_id":85687295
        }
    ],
    "wof:id":101861303,
    "wof:lastmodified":1690854786,
    "wof:name":"Pora\u017c",
    "wof:parent_id":1125295023,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1400,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.225334,
    49.486362,
    22.225334,
    49.486362
],
  "geometry": {"coordinates":[22.225334,49.486362],"type":"Point"}
}