{
  "id": 1125884633,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.70874,49.38807,22.70874,49.38807",
    "geom:latitude":49.38807,
    "geom:longitude":22.70874,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":500,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.68874,49.36807,22.72874,49.40807",
    "lbl:latitude":49.38807,
    "lbl:longitude":22.70874,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Bandr\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0646\u062f\u0631\u0648\u0641 \u0646\u0627\u0631\u0648\u062f\u0648\u0648\u0647"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bandr\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Bandr\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043d\u0434\u0440\u0438\u0432"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bandr\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bandr\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0646\u062f\u0631\u0648\u0641 \u0646\u0627\u0631\u0648\u062f\u0648\u0648\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bandr\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bandr\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bandr\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bandr\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043d\u0434\u0440\u0443\u0432 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u044b"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Bandr\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043d\u0434\u0440\u0438\u0432"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043d\u0434\u0440\u0456\u0432"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":776446,
    "qs_pg:gn_pop":500,
    "qs_pg:name":"Bandr\u00f3w Narodowy",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Podkarpackie",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1213727,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":485488,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Podkarpackie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687295,
        102191581,
        1125400001,
        85633723,
        102079439
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":776446,
        "gp:id":485488,
        "qs_pg:id":1213727,
        "wd:id":"Q4077282"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497295013,
    "wof:geomhash":"89c9c3dd09bfed15cf6e10e2f0f1c7ac",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079439,
            "localadmin_id":1125400001,
            "locality_id":1125884633,
            "region_id":85687295
        }
    ],
    "wof:id":1125884633,
    "wof:lastmodified":1690855260,
    "wof:name":"Bandr\u00f3w Narodowy",
    "wof:parent_id":1125400001,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":500,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.70874,
    49.38807,
    22.70874,
    49.38807
],
  "geometry": {"coordinates":[22.70874,49.38807],"type":"Point"}
}