{
  "id": 1126056711,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.54301,54.54051,16.54301,54.54051",
    "geom:latitude":54.54051,
    "geom:longitude":16.54301,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":329,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"16.52301,54.52051,16.56301,54.56051",
    "lbl:latitude":54.54051,
    "lbl:longitude":16.54301,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Jaros\u0142awiec"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06cc\u0627\u0631\u0648\u0633\u0648\u0627\u0648\u06cc\u062a\u0633"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jaros\u0142awiec"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Jaros\u0142awiec"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0435\u0446\u044c"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jaros\u0142awiec"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jaros\u0142awiec"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06cc\u0627\u0631\u0648\u0633\u0648\u0627\u0648\u06cc\u062a\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jaros\u0142awiec"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jaros\u0142awiec"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jaros\u0142awiec"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jaros\u0142awiec"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0435\u0446\u044c"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0435\u0446\u044c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Jersh\u00f6ft"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0627\u0631\u0648\u0633\u0648\u0627\u0648\u06cc\u06a9\u060c \u0648\u06cc\u0633\u0679 \u067e\u0648\u0645\u06cc\u0631\u0627\u0646\u06cc\u0627\u0646 \u0635\u0648\u0628\u06c1"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u062c\u0627\u0631\u0648\u0633\u0648\u0627\u0648\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jaros\u0142awiec"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u96c5\u7f57\u65af\u74e6\u592b\u7ef4\u5947"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3097518,
    "qs_pg:gn_pop":329,
    "qs_pg:name":"Jaros\u0142awiec",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Zachodniopomorskie",
    "qs_pg:photos":41,
    "qs_pg:photos_1k":8,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":41,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1063914,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":496989,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Zachodniopomorskie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687271,
        102191581,
        1477751605,
        85633723,
        102080227
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3097518,
        "gp:id":496989,
        "qs_pg:id":1063914,
        "wd:id":"Q905474"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497303295,
    "wof:geomhash":"e895e455fadce0d5801a7440fb509274",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080227,
            "localadmin_id":1477751605,
            "locality_id":1126056711,
            "region_id":85687271
        }
    ],
    "wof:id":1126056711,
    "wof:lastmodified":1690855199,
    "wof:name":"Jaros\u0142awiec",
    "wof:parent_id":1477751605,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":329,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.54301,
    54.54051,
    16.54301,
    54.54051
],
  "geometry": {"coordinates":[16.54301,54.54051],"type":"Point"}
}