{
  "id": 1125917231,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.80427,50.93599,22.80427,50.93599",
    "geom:latitude":50.93599,
    "geom:longitude":22.80427,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":154,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.78427,50.91599,22.82427,50.95599",
    "lbl:latitude":50.93599,
    "lbl:longitude":22.80427,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Adam\u00f3wka"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0622\u062f\u0627\u0645\u0648\u0641\u06a9\u0627"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Adam\u00f3wka"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Adam\u00f3wka"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0430\u043c\u0443\u0432\u043a\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Adam\u00f3wka"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u062f\u0627\u0645\u0648\u06a9\u060c \u0644\u0648\u0628\u0644\u06cc\u0646 \u0648\u06cc\u0648\u0648\u062f\u0634\u06cc\u067e"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0627\u062f\u0627\u0645\u0648\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Adam\u00f3wka"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Adam\u00f3wka"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Adam\u00f3wka"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Adam\u016fwka"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0430\u043c\u0443\u0432\u043a\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0430\u043c\u0443\u0432\u043a\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kolonia Adam\u00f3wka"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":776779,
    "qs_pg:gn_pop":154,
    "qs_pg:name":"Adam\u00f3wka",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Lubelskie",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":293310,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":484884,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Lubelskie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687309,
        102191581,
        1125324137,
        85633723,
        102079745
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":776779,
        "gp:id":484884,
        "qs_pg:id":293310,
        "wd:id":"Q4680591"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497296360,
    "wof:geomhash":"dd9d0cc2437f53d1d1145e162052a47d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079745,
            "localadmin_id":1125324137,
            "locality_id":1125917231,
            "region_id":85687309
        }
    ],
    "wof:id":1125917231,
    "wof:lastmodified":1690855402,
    "wof:name":"Adam\u00f3wka",
    "wof:parent_id":1125324137,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":154,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.80427,
    50.93599,
    22.80427,
    50.93599
],
  "geometry": {"coordinates":[22.80427,50.93599],"type":"Point"}
}