{
  "id": 1125979147,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.43045,53.68699,21.43045,53.68699",
    "geom:latitude":53.68699,
    "geom:longitude":21.43045,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"21.41045,53.66699,21.45045,53.70699",
    "lbl:latitude":53.68699,
    "lbl:longitude":21.43045,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Kruty\u0144"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u0648\u062a\u0646\u0642"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Kruty\u0144"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Kruty\u0144"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0443\u0442\u0438\u043d\u044c"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kruty\u0144"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Kruty\u0144"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u0648\u062a\u0646\u06af"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kruty\u0144"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Kruty\u0144"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kruty\u0144"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Kruty\u0144"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Kruty\u0144"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0443\u0442\u0438\u043d\u044c"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0443\u0442\u0438\u043d\u044c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Cruttinnen"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":767384,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Kruty\u0144",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Warminsko-Mazurskie",
    "qs_pg:photos":33,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":33,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":993141,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":502586,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Warminsko-Mazurskie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687305,
        102191581,
        1125315259,
        85633723,
        102080203
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":767384,
        "gp:id":502586,
        "qs_pg:id":993141,
        "wd:id":"Q2055287"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497298477,
    "wof:geomhash":"da232c99b1de35202699a09eaa7ace41",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080203,
            "localadmin_id":1125315259,
            "locality_id":1125979147,
            "region_id":85687305
        }
    ],
    "wof:id":1125979147,
    "wof:lastmodified":1690855372,
    "wof:name":"Kruty\u0144",
    "wof:parent_id":1125315259,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.43045,
    53.68699,
    21.43045,
    53.68699
],
  "geometry": {"coordinates":[21.43045,53.68699],"type":"Point"}
}