{
  "id": 101826253,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000079,
    "geom:area_square_m":627902.929976,
    "geom:bbox":"21.35345,50.088887,21.383247,50.098898",
    "geom:latitude":50.093385,
    "geom:longitude":21.367889,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":50.092133,
    "lbl:longitude":21.370598,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":50.092133,
    "mps:longitude":21.370598,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0413\u0443\u0440\u0430-\u041c\u043e\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0413\u0443\u0440\u0430-\u041c\u043e\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u0443\u0440\u0430-\u041c\u043e\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430"
    ],
    "name:zho_min_nan_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Motyczna"
    ],
    "qs:a0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:a1":"*Podkarpackie",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Debicki",
    "qs:adm0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:la":"\u017byrak\u00f3w",
    "qs:la_lc":"*PL1803072",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"G\u00f3ra Motyczna",
    "qs:loc_alt":"Gora Motyczna",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":97,
    "wof:belongsto":[
        85687295,
        102191581,
        1125306227,
        85633723,
        102079533
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":771869,
        "gp:id":494283,
        "qs_pg:id":297231,
        "wd:id":"Q9283464",
        "wk:page":"G\u00f3ra Motyczna"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"cdd745cfcdb5b17570030834a6839ff7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079533,
            "localadmin_id":1125306227,
            "locality_id":101826253,
            "region_id":85687295
        }
    ],
    "wof:id":101826253,
    "wof:lastmodified":1690854779,
    "wof:name":"G\u00f3ra Motyczna",
    "wof:parent_id":1125306227,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.35345,
    50.088887,
    21.383247,
    50.098898
],
  "geometry": {"coordinates":[[[21.359411,50.098482],[21.359197,50.097595],[21.363348,50.097178],[21.363135,50.096292],[21.365902,50.096014],[21.365689,50.095127],[21.368456,50.094849],[21.368242,50.093963],[21.372393,50.093546],[21.372179,50.092659],[21.374946,50.092381],[21.374733,50.091495],[21.38165,50.090799],[21.381863,50.091686],[21.383247,50.091547],[21.382606,50.088887],[21.371539,50.089999],[21.371325,50.089112],[21.369942,50.089251],[21.370155,50.090138],[21.368772,50.090277],[21.368985,50.091164],[21.366218,50.091442],[21.366432,50.092328],[21.363665,50.092606],[21.364092,50.094379],[21.358557,50.094935],[21.358771,50.095822],[21.35462,50.096238],[21.354833,50.097125],[21.35345,50.097263],[21.353663,50.09815],[21.355046,50.098011],[21.35526,50.098898],[21.359411,50.098482]]],"type":"Polygon"}
}