{
  "id": 1125964299,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.84551,52.36511,20.84551,52.36511",
    "geom:latitude":52.36511,
    "geom:longitude":20.84551,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"20.82551,52.34511,20.86551,52.38511",
    "lbl:latitude":52.36511,
    "lbl:longitude":20.84551,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Dziekan\u00f3w Polski"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Dziekan\u00f3w Polski"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Dziekan\u00f3w Polski"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0414\u0437\u0435\u043a\u0430\u043d\u0443\u0432-\u041f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Dziekan\u00f3w Polski"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Dziekan\u00f3w Polski"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Dziekan\u00f3w Polski"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Dziekan\u00f3w Polski"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0414\u0437\u0435\u043a\u0430\u043d\u0443\u0432-\u041f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0437\u0435\u043a\u0430\u043d\u0443\u0432-\u041f\u043e\u043b\u044c\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":772721,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Dziekan\u00f3w Polski",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Mazowieckie",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1150236,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":492584,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Mazowieckie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687257,
        102191581,
        1125377749,
        85633723,
        102079949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":772721,
        "gp:id":492584,
        "qs_pg:id":1150236,
        "wd:id":"Q5319776"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497297915,
    "wof:geomhash":"092c5ac167a8d58c9c80a2b915db80a7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079949,
            "localadmin_id":1125377749,
            "locality_id":1125964299,
            "region_id":85687257
        }
    ],
    "wof:id":1125964299,
    "wof:lastmodified":1690855390,
    "wof:name":"Dziekan\u00f3w Polski",
    "wof:parent_id":1125377749,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.84551,
    52.36511,
    20.84551,
    52.36511
],
  "geometry": {"coordinates":[20.84551,52.36511],"type":"Point"}
}