{
  "id": 1477864265,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.2306334058,51.7334917912,21.2306334058,51.7334917912",
    "geom:latitude":51.733492,
    "geom:longitude":21.230633,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":51.733492,
    "lbl:longitude":21.230633,
    "mps:latitude":51.733492,
    "mps:longitude":21.230633,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0642\u0631\u0627\u0628\u0648\u0641 \u0646\u0627\u062f \u067e\u06cc\u0644\u06cc\u062a\u0633\u0627\u0646"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w nad Pilic\u0105"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w nad Pilic\u0105"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0627\u0628\u0648\u0641 \u0646\u0627\u062f \u067e\u06cc\u0644\u06cc\u062a\u0633\u0627\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w nad Pilic\u0105"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w nad Pilic\u0105"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w nad Pilic\u0105"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u0440\u0430\u0431\u0443\u0432-\u043d\u0430\u0434-\u041f\u0456\u043b\u0456\u0446\u043e\u044e"
    ],
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "pl-gugik"
    ],
    "wof:belongsto":[
        85687257,
        102191581,
        1477752423,
        85633723,
        102079859
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "pl-gugik:jpt_kod_je":"140704_2"
    },
    "wof:coterminous":[
        1477752423
    ],
    "wof:country":"PL",
    "wof:geom_alt":[
        "pl-gugik"
    ],
    "wof:geomhash":"1ef487ca418667018ebc5504c1d7f1be",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079859,
            "localadmin_id":1477752423,
            "locality_id":1477864265,
            "region_id":85687257
        }
    ],
    "wof:id":1477864265,
    "wof:lastmodified":1603259962,
    "wof:name":"Grab\u00f3w nad Pilic\u0105",
    "wof:parent_id":1477752423,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.2306334057648,
    51.7334917911578,
    21.2306334057648,
    51.7334917911578
],
  "geometry": {"coordinates":[21.2306334057648,51.7334917911578],"type":"Point"}
}