{
  "id": 1125888573,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.35,51.05,22.35,51.05",
    "geom:latitude":51.05,
    "geom:longitude":22.35,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.33,51.03,22.37,51.07",
    "lbl:latitude":51.05,
    "lbl:longitude":22.35,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Majdan Sobieszcza\u0144ski"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Majdan Sobieszcza\u0144ski"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0439\u0434\u0430\u043d-\u0421\u043e\u0431\u0435\u0449\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Majdan Sobieszcza\u0144ski"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Majdan Sobieszcza\u0144ski"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Majdan Sobieszcza\u0144ski"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Majdan Sobieszcza\u0144ski"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Sobjeszcza\u0144ski Majdan"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0439\u0434\u0430\u043d-\u0421\u043e\u0431\u0435\u0449\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0439\u0434\u0430\u043d-\u0421\u043e\u0431\u0435\u0449\u0430\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kolonia Majdan Sobieszcza\u0144ski"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":765487,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Majdan Sobieszcza\u0144ski",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Lubelskie",
    "qs_pg:photos":17,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":17,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":910275,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":506136,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Lubelskie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687309,
        102191581,
        1477752295,
        85633723,
        102079795
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":765487,
        "gp:id":506136,
        "qs_pg:id":910275,
        "wd:id":"Q6737556"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497295212,
    "wof:geomhash":"8afd5a0df93cb4519403e9bb14c351a3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079795,
            "localadmin_id":1477752295,
            "locality_id":1125888573,
            "region_id":85687309
        }
    ],
    "wof:id":1125888573,
    "wof:lastmodified":1690855260,
    "wof:name":"Majdan Sobieszcza\u0144ski",
    "wof:parent_id":1477752295,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.35,
    51.05,
    22.35,
    51.05
],
  "geometry": {"coordinates":[22.35,51.05],"type":"Point"}
}