{
  "id": 1125871637,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.80593,52.14639,21.80593,52.14639",
    "geom:latitude":52.14639,
    "geom:longitude":21.80593,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":336,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"21.78593,52.12639,21.82593,52.16639",
    "lbl:latitude":52.14639,
    "lbl:longitude":21.80593,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Wola Rafa\u0142owska"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Wola Rafa\u0142owska"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Wola Rafa\u0142owska"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u043e\u043b\u044f-\u0420\u0430\u0444\u0430\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Wola Rafa\u0142owska"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Wola Rafa\u0142owska"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Wola Rafa\u0142owska"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Wola Rafa\u0142owska"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Wola Rafa\u0142owska"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u043e\u043b\u044f-\u0420\u0430\u0444\u0430\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u043e\u043b\u044f-\u0420\u0430\u0444\u0430\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u043e\u043b\u044f-\u0420\u0430\u0444\u0430\u043b\u043e\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":755159,
    "qs_pg:gn_pop":336,
    "qs_pg:name":"Wola Rafa\u0142owska",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Mazowieckie",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":56104,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":525789,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Mazowieckie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687257,
        102191581,
        1125304771,
        85633723,
        102079965
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":755159,
        "gp:id":525789,
        "qs_pg:id":56104,
        "wd:id":"Q592855"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497294332,
    "wof:geomhash":"26320bfb7f6891a36b080862c1a14c32",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079965,
            "localadmin_id":1125304771,
            "locality_id":1125871637,
            "region_id":85687257
        }
    ],
    "wof:id":1125871637,
    "wof:lastmodified":1690855340,
    "wof:name":"Wola Rafa\u0142owska",
    "wof:parent_id":1125304771,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":336,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.80593,
    52.14639,
    21.80593,
    52.14639
],
  "geometry": {"coordinates":[21.80593,52.14639],"type":"Point"}
}