{
  "id": 1126034025,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.82177,51.65323,15.82177,51.65323",
    "geom:latitude":51.65323,
    "geom:longitude":15.82177,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":393,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"15.80177,51.63323,15.84177,51.67323",
    "lbl:latitude":51.65323,
    "lbl:longitude":15.82177,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Zimna Brze\u017anica"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Zimna Brze\u017anica"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Zimna Brze\u017anica"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0417\u0438\u043c\u043d\u0430-\u0411\u0436\u0435\u0437\u044c\u043d\u0438\u0446\u044f"
    ],
    "name:deu_x_historical":[
        "Kalten Briesnitz"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kalten Briesnitz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Zimna Brze\u017anica"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Zimna Brze\u017anica"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Zimna Brze\u017anica"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Zimna Brze\u017anica"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Zimna Brze\u017anica"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0417\u0438\u043c\u043d\u0430-\u0411\u0436\u0435\u0437\u044c\u043d\u0438\u0446\u044f"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0417\u0456\u043c\u043d\u0430-\u0411\u0436\u0435\u0437\u044c\u043d\u0438\u0446\u044f"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3080135,
    "qs_pg:gn_pop":393,
    "qs_pg:name":"Zimna Brze\u017anica",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Lubuskie",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":963565,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":528933,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Lubuskie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687327,
        102191581,
        1477752629,
        85633723,
        102079759
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3080135,
        "gp:id":528933,
        "qs_pg:id":963565,
        "wd:id":"Q8072152"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497301663,
    "wof:geomhash":"358271581b456bb0f408c920f8348b7a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079759,
            "localadmin_id":1477752629,
            "locality_id":1126034025,
            "region_id":85687327
        }
    ],
    "wof:id":1126034025,
    "wof:lastmodified":1690855225,
    "wof:name":"Zimna Brze\u017anica",
    "wof:parent_id":1477752629,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":393,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.82177,
    51.65323,
    15.82177,
    51.65323
],
  "geometry": {"coordinates":[15.82177,51.65323],"type":"Point"}
}