{
  "id": 1126011777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.64973,49.56174,19.64973,49.56174",
    "geom:latitude":49.56174,
    "geom:longitude":19.64973,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":2987,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"19.62973,49.54174,19.66973,49.58174",
    "lbl:latitude":49.56174,
    "lbl:longitude":19.64973,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Zubrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0632\u0648\u0628\u0698\u062a\u0633\u0627 \u0642\u0648\u0631\u0646\u0627"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Zubrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Zubrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0417\u0443\u0431\u0436\u0438\u0446\u044f-\u0413\u0443\u0440\u043d\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Zubrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Zubrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Zubrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0632\u0648\u0628\u0698\u062a\u0633\u0627 \u06af\u0648\u0631\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Zubrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fels\u0151zubrica"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Zubrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Zubrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Zubrzyca G\u00f3rna"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0417\u0443\u0431\u0436\u0438\u0446\u0430-\u0413\u0443\u0440\u043d\u0430"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vy\u0161n\u00e1 Zubrica"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0417\u0443\u0431\u0436\u0438\u0446\u044f-\u0413\u0443\u0440\u043d\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0417\u0443\u0431\u0436\u0438\u0446\u044f-\u0490\u0443\u0440\u043d\u0430"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3079986,
    "qs_pg:gn_pop":2987,
    "qs_pg:name":"Zubrzyca G\u00f3rna",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Ma\u0142opolskie",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1013353,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":529209,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Ma\u0142opolskie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687291,
        102191581,
        1125412661,
        85633723,
        102079407
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3079986,
        "gp:id":529209,
        "qs_pg:id":1013353,
        "wd:id":"Q223265"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497300316,
    "wof:geomhash":"7dffc466bf65dd96e1ec4cfdbb9daaf8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079407,
            "localadmin_id":1125412661,
            "locality_id":1126011777,
            "region_id":85687291
        }
    ],
    "wof:id":1126011777,
    "wof:lastmodified":1690855484,
    "wof:name":"Zubrzyca G\u00f3rna",
    "wof:parent_id":1125412661,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2987,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.64973,
    49.56174,
    19.64973,
    49.56174
],
  "geometry": {"coordinates":[19.64973,49.56174],"type":"Point"}
}