{
  "id": 1125938239,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.8073,52.16891,16.8073,52.16891",
    "geom:latitude":52.16891,
    "geom:longitude":16.8073,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"16.7873,52.14891,16.8273,52.18891",
    "lbl:latitude":52.16891,
    "lbl:longitude":16.8073,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "I\u0142\u00f3wiec"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "I\u0142\u00f3wiec"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "I\u0142\u00f3wiec"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "I\u0142\u00f3wiec"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "I\u0142\u00f3wiec"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "I\u0142\u00f3wiec"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "I\u0142owiec"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3097894,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"I\u0142\u00f3wiec",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Wielkopolskie",
    "qs_pg:photos":14,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":14,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":494365,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":496240,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Wielkopolskie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687323,
        102191581,
        1477751755,
        85633723,
        102079865
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3097894,
        "gp:id":496240,
        "qs_pg:id":494365,
        "wd:id":"Q6103430"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497297034,
    "wof:geomhash":"83d7afc11e64089e0867b6fbd0d3a145",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079865,
            "localadmin_id":1477751755,
            "locality_id":1125938239,
            "region_id":85687323
        }
    ],
    "wof:id":1125938239,
    "wof:lastmodified":1690855125,
    "wof:name":"I\u0142\u00f3wiec",
    "wof:parent_id":1477751755,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.8073,
    52.16891,
    16.8073,
    52.16891
],
  "geometry": {"coordinates":[16.8073,52.16891],"type":"Point"}
}