{
  "id": 85898131,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.243195,52.121581,21.243195,52.121581",
    "geom:latitude":52.121581,
    "geom:longitude":21.243195,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"21.238195,52.116581,21.248195,52.126581",
    "lbl:latitude":52.121581,
    "lbl:longitude":21.243195,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":52.120282,
    "mps:longitude":21.238881,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:ast_x_preferred":[
        "\u015awider"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "\u015awider"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u044c\u0432\u0438\u0434\u0435\u0440"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u015awider"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u015awider"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "\u015awider"
    ],
    "name:pol_x_colloquial":[
        "Swider"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "wider",
        "\u015awider"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u015awider"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u044c\u0432\u0438\u0434\u0435\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u044c\u0432\u0456\u0434\u0435\u0440"
    ],
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":0,
    "qs:gn_namadm1":"75",
    "qs:gn_name":"\u015awider",
    "qs:local_max":225,
    "qs:local_sum":225,
    "qs:localhoods":1,
    "qs:name":"wider",
    "qs:name_adm0":"Polska",
    "qs:name_adm1":"Mazowieckie",
    "qs:name_adm2":"Otwocki",
    "qs:name_lau":"Otwock",
    "qs:name_local":"Otwock",
    "qs:photo_max":24,
    "qs:photo_sum":225,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":59,
    "qs:woe_adm0":23424923,
    "qs:woe_adm1":12577941,
    "qs:woe_adm2":12591287,
    "qs:woe_lau":12617476,
    "qs:woe_local":511360,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wd:wordcount":87,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1125415493,
        85633723,
        101756103,
        102079931,
        85687257
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":757701,
        "gp:id":521131,
        "qs_pg:id":211231,
        "wd:id":"Q8082061",
        "wk:page":"\u015awider, Lublin Voivodeship"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"5919ff2fe4b3f69c9fbcaad785efc28c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079931,
            "localadmin_id":1125415493,
            "locality_id":101756103,
            "neighbourhood_id":85898131,
            "region_id":85687257
        }
    ],
    "wof:id":85898131,
    "wof:lang":[
        "pol"
    ],
    "wof:lastmodified":1690854454,
    "wof:name":"wider",
    "wof:parent_id":101756103,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.243195,
    52.121581,
    21.243195,
    52.121581
],
  "geometry": {"coordinates":[21.243195,52.121581],"type":"Point"}
}