{
  "id": 101824919,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000098,
    "geom:area_square_m":777389.66183,
    "geom:bbox":"21.741458,50.12271,21.777812,50.130562",
    "geom:latitude":50.126349,
    "geom:longitude":21.759256,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":50.127421,
    "lbl:longitude":21.761046,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":50.127421,
    "mps:longitude":21.761046,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Czarna S\u0119dziszowska"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Czarna S\u0119dziszowska"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u0440\u043d\u0430-\u0421\u0435\u043d\u0434\u0437\u0438\u0448\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Czarna S\u0119dziszowska"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Czarna S\u0119dziszowska"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Czarna S\u0119dziszowska"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Czarna S\u0119dziszowska"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u0440\u043d\u0430-\u0421\u0435\u043d\u0434\u0437\u0438\u0448\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0427\u0430\u0440\u043d\u0430-\u0421\u0435\u043d\u0434\u0437\u0456\u0448\u043e\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430"
    ],
    "name:zho_min_nan_x_preferred":[
        "Czarna S\u0119dziszowska"
    ],
    "qs:a0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:a1":"*Podkarpackie",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Ropczycko-sedziszowski",
    "qs:adm0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:la":"S\u0119dzisz\u00f3w Ma\u0142opolski",
    "qs:la_lc":"*PL1815043",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Czarna S\u0119dziszowska",
    "qs:loc_alt":"Czarna Sedziszowska",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":100,
    "wof:belongsto":[
        85687295,
        102191581,
        1125353607,
        85633723,
        102079547
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":773927,
        "gp:id":24932710,
        "qs_pg:id":919111,
        "wd:id":"Q5201562"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"567f59618931f364d0443c2d748f5abf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079547,
            "localadmin_id":1125353607,
            "locality_id":101824919,
            "region_id":85687295
        }
    ],
    "wof:id":101824919,
    "wof:lastmodified":1690854977,
    "wof:name":"Czarna S\u0119dziszowska",
    "wof:parent_id":1125353607,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.741458,
    50.12271,
    21.777812,
    50.130562
],
  "geometry": {"coordinates":[[[21.769732,50.129245],[21.769511,50.128359],[21.777812,50.127496],[21.777591,50.12661],[21.776207,50.126754],[21.775986,50.125868],[21.774602,50.126012],[21.774381,50.125127],[21.770231,50.125558],[21.770452,50.126444],[21.766302,50.126875],[21.766081,50.12599],[21.763314,50.126277],[21.763093,50.125391],[21.758942,50.125822],[21.758722,50.124937],[21.755955,50.125224],[21.755734,50.124338],[21.75435,50.124482],[21.753909,50.12271],[21.741458,50.124002],[21.74212,50.12666],[21.753188,50.125511],[21.753409,50.126397],[21.754792,50.126253],[21.755013,50.127139],[21.75778,50.126852],[21.758222,50.128624],[21.759605,50.12848],[21.759826,50.129366],[21.765361,50.128791],[21.765803,50.130562],[21.76857,50.130275],[21.768349,50.129389],[21.769732,50.129245]]],"type":"Polygon"}
}