{
  "id": 1125966833,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.69698,50.98194,22.69698,50.98194",
    "geom:latitude":50.98194,
    "geom:longitude":22.69698,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":125,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.67698,50.96194,22.71698,51.00194",
    "lbl:latitude":50.98194,
    "lbl:longitude":22.69698,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Krzczon\u00f3w Pierwszy"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0698\u0686\u0648\u0646\u0648\u0641 \u067e\u06cc\u0631\u0648\u0634\u0647"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Krzczon\u00f3w Pierwszy"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Krzczon\u00f3w Pierwszy"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0448\u0447\u043e\u043d\u0443\u0432-\u041f\u0435\u0440\u0448\u0438\u0439"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Krzczon\u00f3w Pierwszy"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0698\u0686\u0648\u0646\u0648\u0641 \u067e\u06cc\u0631\u0648\u0634\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Krzczon\u00f3w Pierwszy"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Krzczon\u00f3w Pierwszy"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Krzczon\u00f3w Pierwszy"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0448\u0447\u043e\u043d\u0443\u0432-\u041f\u0435\u0440\u0448\u0438\u0439"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0448\u0447\u043e\u043d\u0443\u0432-\u041f\u0435\u0440\u0448\u0438\u0439"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":7536161,
    "qs_pg:gn_pop":125,
    "qs_pg:name":"Korch\u00f3w Pierwszy",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Lubelskie",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":509052,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":24935857,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Lubelskie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687309,
        102191581,
        1125304685,
        85633723,
        102079795
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7536161,
        "gp:id":24935857,
        "qs_pg:id":509052,
        "wd:id":"Q6439903"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497298007,
    "wof:geomhash":"8a72fe478c0a8aded8f717c1cf2a853f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079795,
            "localadmin_id":1125304685,
            "locality_id":1125966833,
            "region_id":85687309
        }
    ],
    "wof:id":1125966833,
    "wof:lastmodified":1690855391,
    "wof:name":"Korch\u00f3w Pierwszy",
    "wof:parent_id":1125304685,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":125,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.69698,
    50.98194,
    22.69698,
    50.98194
],
  "geometry": {"coordinates":[22.69698,50.98194],"type":"Point"}
}